有冇人睇過言語治療？

連續講嘢講幾分鐘，把聲就開始攰，
成日都好容易走音，尤其低音位會無啦啦飄咗上假聲

上網睇過資料，似係聲帶閉合問題，
除咗基本飲多啲水、講少啲嘢之外，最多人建議睇言語治療師

有冇巴打睇過，可以分享下？
過程大約係點？有冇效？
聽講好貴，係咪真架

有，小學成日上堂走去治癒

講嘢一講得耐就好似飲泣咁係咪都有問題

似飲泣即係點

即係好似喊緊咁